各位攝影師同行點識女朋友

一講自己做攝影就比人當係變態佬，都係你地香港班垃圾龍友太咸濕整臭晒呢行個朵

吹水吹咁大，唔怪得冇女啦不Sir

就係比你地害！

感覺倒貓蛇係裡面之一

屌！比班仆街搞到平時都唔敢攞部機出街！

你靚仔既同人講做攝影其實唔會有問題 甚至人地會問你可唔可以同佢影俾佢放上ig
完